同樣面對同一個極權，香港班賤賊睇到蒙古嘅警察，知唔撚知醜呀?

第一無恥你估流㗎

單單嘢好似契弟咁敢作不敢認

仲插贓老屈添，cctv影曬

又撳錯不推

香港差佬都係為份糧啫，為利益啫，真係為所謂正義咩
蒙古警察，甚至大部份地方警察人工都唔會好高
唔做警察搵其他工都有相近水平人工
香港差佬一來無其他技能做唔做到其他工都成問題，二來唔做差佬又無工作經驗無可能搵到相近水平人工
問下啲低級差佬唔做差佬可以做到咩，普通撈下parttime 炒散可以嘅，職業技能真係無咩
大部份又懶又怕事，投資都唔係多
加上上級公然包庇，做所有嘢都無後果，自己決定ot 幾多無限制
有權力無責任，係好易沉迷

蒙古警察 打鳩緊D 抗議家長

唔明樓主想講乜

一半蒙古警察無打
你弱智？

邊到新聞講??

我諗香港係唯一最食碗面後碗底既地方
因為夾雜太撚多祖先著草既基因

洗唔洗講唔比條新聞假嫁？
如果你係差佬，事實你都唔會認嫁啦。
垃圾。

仲有，唔講大公報、星島會報你知咩。

做香港人定支那人 佢地揀咗做支那人
要快有香港民族海外社區 要有人有系統咁承傳廣東話 香港人仲留係香港遲早滅絕

咁蘋果日報呢??

睇撚死你嫁啦，
係咩，唔知喎。
垃圾。

咁你唔知就算啦

有得唔算？垃圾

仲有，你係差佬
唔該叫你班垃圾買多啲樓幫手拓市
其他人走你班垃圾先黎買
笑撚死人

我做地盤

有份起樓, 無份買樓

其實你地月入咁多
儲埋去左邊

你唔係信政府宣傳下話??

政府D宣傳 根本係假既
成日話地盤佬一個月賺七萬, 八萬
根本是吹水

事實上大部份地盤佬 一個月都係 三萬幾左右
仲要一個星期番 六天
除非你做 判頭or 扎鐵 呢D超級辛苦既工, 先會人工高

所以真係唔好吹捧地盤呢一行
有得選擇, 我都唔想做地盤

蒙古人又唔係漢人 但我地係漢人 咁都拎得黎比 傻撚左？

Icic
真心好撚辛苦
Sor